就嚟去外國讀書, 想由月費plan轉做儲值plan, 有冇邊間公司好?

唔該各位大佬

imc

臨走前 整返個真人快打先?

ok, 聽日下就3點信和等, 我讓你一隻手

我1隻手指就收到你皮啦

下=.=上次係日本叫你黎東京打番場都淆底wor

hi ^ ^

可唔可以用返自己個number

收皮啦，係你條廢j知我來大阪嚇到逃亡到東京
如果唔係你同我一齊 困係大阪玩足9日真人快打

我係知道大阪出事先走lor -.- no淆底
我返到嚟特登去做尖
依家係咁

okthx

廢
成身都係弱點
吹啖風都搞掂你

google完佢話原本用sun mobile嘅卡冇得攜號轉台-.-

有腹肌我都未能驚過

Cmhk 幫我轉咗9蚊plan 每個月有200mb 可以keep住個no.

Club sim

好似可以轉號碼過去

用一個月自由鳥過冷河再轉去 hello，如果你問到 hello有貨的話

我都係咁 本身用緊csl simcard
想轉去club sim佢話同台無得攜號

如果唔係嘅話 正路係club sim